Premiere Pro CC 有無得一下加哂所有字幕？

Premiere Pro CC 有無得一下加哂所有字幕？
逐秒逐句加字幕好哂時間

留名

求救

lm

有外掛

For Mac?????

prtitlecreator